如何應對公司請曬所有員工住酒店？

要返屋企餵貓